Pico有冇得internal transfer 去外國？？？

是咁的
小弟就快返Pico
我好想移民離開香港
想知道pico有冇好似其他國際公司咁
有transfer program